未出門既你，你班垃圾連登仔記住著多件衫同帶遮啊屌你老未

又涼左
晏啲仲會落雨